已經聽過太多性侵案例，要諗計保護好自己！！！！！

有太多太多人被狗性侵，甚至更傳有少女被輪姦
雖然未有真FC出現，但諗一下都覺得太嬲啦！！！！！！！！
更嬲既係連追究都追究唔到
狗屋無CCTV，呢d事發生左一次就會有第二次
d狗成日出強姦犯唔少見，未捉到既有幾多個？！！
我唔想再講氣憤說話，求大家諗下計點樣保護好自己

防強姦
上網搵防強姦既我搵到呢d
有冇人知道香港可以係邊購入？！

錄音做證供
律政司及保安局：秘密錄音並非絕對不可作為呈堂證據
//（一）在刑事審訊中，法庭有酌情權決定證據的可接納性，主要考慮因素包括證案價值；會否造成偏見；進行錄音人士的身份、理由與動機；對涉案公職人員的指控；以及尋求將錄音呈堂的法律程序的性質等。根據案例，秘密錄音並非絕對不可作為呈堂證據。

就紀律研訊而言，也沒有普遍的原則規定所有秘密錄音均不能被接納作為證據。決策局或部門須考慮該錄音能否證明相關事實，及在研訊中接納該錄音為證據是否公平公正。過程中需要根據個別情況作出判斷，不能一概而論。//

因為狗屋會搜身，有冇高手知會唔會有極細型同貼身既錄音筆可以錄低證據？

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

應該會搜完身先搞
佢地會搜私處有無藏野
唔會一黎就吉

Check過個product叫Rape axe
係本人先可以拎到落黎
但係佢仲搵緊funding…冇現成product…

‼️[請幫手加入Twitter 戰線!!!]‼️
我哋香港發生嘅每一樣嘢都需要外國人支持
我哋每晚都要更多人手去推hashtag上treading
大家快啲入嚟幫手！
Twitter 谷：

入咗記得睇pinned message同入
共識台：

要做好基本私隱措施
因為有狗狗埋伏
We need you!!

推

(手動轉)

係好期望件事係炒車既同時，我提醒各位絲打，如果發生左咩事要點做。

1. 千祈千祈唔好因為覺得污糟去沖涼，我知係真心好L污糟，但係體內既殘留體液/痕跡係將對方繩之於法既最有力證據，最好係成個人連衫原封不動去驗。

2. 如果你好驚，怕自己做錯野，唔該你第一時間去醫院/打俾風雨蘭 (2375 5322)，同埋搵一個你最信得過既人陪住你。(基本上有依類案件發生時，你去報警，佢都係搵風雨蘭黎陪你，佢地唔係expert無人係。)

3. 依類案件多數係公立醫院所做既檢查同報告先會俾法庭承認，唔好去私家，要去HA醫院。驗野唔需要等警察既，可以拎晒樣本同報告，再簽consent俾警方拎去政府化驗所/其他地方度驗。(我認知上係咁，有錯請指證) 如果係經警方去報，應該會有法醫幫你檢驗，盡量同醫護同法醫合作。

4. 如果決定要追究，搵齊大狀、社工、家人先好去，雖然唔知有無可能，但盡量盡量請大狀幫你chur到佢幫你錄影會面，如果手寫要用上好多個鐘，好身心煎熬。警方係有Interview Suite for vulnerable persons 既，錄口供既地點唔一定係警署。

5. 準備好要錄口供係會錄好長，手寫起碼3-4個鐘，問既野會好細好細，包括次數、時間、地點、人物、細節不等，有時會反覆問細節，會有點痛苦。個人建議如果事發後仲記得，可以即時寫低咩事，再交去做證物作輔助。因為個人係會好混亂同會唔記得同記錯。

6. 正常既practice係只有同受害人同性別既人員先可以錄口供，你係唔應該見到異性人員係你間房入面出現，亦唔應該有唔知咩事既人係度食花生。

7. 要出庭可以要求屏風、唔開名，特別通道出入，甚至可以通過視像系統作供，口供紙會有列明依類請求，記得需要既就Request。

8. 個人意見：不幸在警方看管期間被性侵犯，時序上算係比較有力。因為你在警方看管期間係無咩可能同其他人發生到性行為。如果你在事發後(離開警署後)即時去驗，驗到有野係比較容易得出beyond reasonable doubt 既結論。但我一萬個希望件事係假，亦唔會發生。

9. 認人程序係單向反光鏡黎，對方唔會見到你個樣，怕出聲可以將認出個人既號碼寫落紙上面。

10. 所有人唔該自己去風雨蘭個網站睇L清楚作為支援者要做咩，都睇埋性侵犯後會有咩心理反應，保護自己保護他人。

我在此跪求各位，盡量被捕時有唔舒服就即時係現場有鏡頭睇到時，大聲要求要去醫院或完整地用身體表現出你需要去醫院。入到警署係無人睇到，都唔會有CCTV。唔該大家，人多既地方就安全，明白無？

推 不過狗屋又唔係得一個人 如果吉咗一下 舊嘢痴住碌9 第二隻狗見到難保唔會發難 舊嘢最好有得重用

屌，option 1絕對係有用過option 2啦，將警犬碌鳩都切左落嚟先講